拆左線仲洗唔洗戒口？

嘴脣對上聯左4針 聯左呢幾日都好規矩 剩係食粥咁制

戒多排啦, 自己都舒服d

有醫生唔問，問連登仔